蕭若元 加拿大有史以來最寬鬆港人移民政策！ 中國外交部多名官員涉轉發虛假信息！ 確診逃走男子被判囚半年！

蕭若元
加拿大有史以來最寬鬆港人移民政策！
中國外交部多名官員涉轉發虛假信息！
確診逃走男子被判囚半年！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-02-05

memehongkong
733K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

慘了
燈燈燈燈

唉屌, 比條路香港人行啦

酒啊

屌你燒山